有冇人係加拿大買過condo?

分享吓優劣心得

諗過買嚟投資 但係計完最多得2-3%yield 唔吸引

咩省先
睇緊edmonton

加國買過condom 唔啱size

無買過condo
淨係買過condom

you PR / citizen?

N年無返過去既Citizen想問無地址點開銀行户口

邊個省?

睇緊東岸

Condo 唔抵，買 town house 啦

大學附近（downtown toronto/ missisauga/ north york）可以投資 幾好租出去 不過多數都係大陸二世祖 有啲可能好污糟同好撚煩

住緊 劣=蝗多 優=就算無車，行十分鐘有sky train 行五分鐘有超市

Edmonton啲condo好多都跌 睇你買邊區

有無邊區推介？下年會移民

唔用

屋企人10年開始多倫多dt買樓花收租，財色雙收賺到笑

買house好過啦屋企人都買左2間 1間自住緊

加拿大condo management成個土皇帝咁
入黎我屋企重投訴我態度差
直頭要落去management office屌尻條撚樣
等lift又等十世
好處係無house咁麻煩

No la 本身屋企人係GTA已經有houses 就係當年按撚左佢去做down payment for condos 之後基本上租租幫你供之後仲有茶錢淨

樓價升唔係要交50%稅咩，仲有咩吸引？

小朋友就出番去，一啲都唔好笑

Dt condo係買得過
不過班撚樣成日唔交租
佢重要唔肯走既話你都幾頭痕
搵到個好租客先重要

我大哥讀uoft 揾d fd 分租之後報as自住樓，不過之後都係airbnb, 有啲就長租，so far 冇啲咩麻煩客可能好彩掛

不過賺得最多係15,16 flip 樓花，樓都未收就放左，阿媽唔知聽邊過講咁唔使煩又慳到税

巴打靠自己搵?定物管師?